月娥果熟嫲撚飯，美國佬兮親下廚。

十一剷泥齊種樹，中聯池塘多膠魚，
月娥果熟嫲撚飯，美國佬兮親下廚。

鍛鍊自己，不要鬆械。
自己香港自己救

邊間教會